分享大波泰國妹IG

仆你個街，人妖

好似唔係 , 之前網上面都傳得幾勁
不過之後佢出黎聲明左係真女黎
你知啦 , 泰國唔會唔認自己係人妖的